[fate]覺唔覺得牙遠 遠坂凜好造作

成間學校得佢一個著件鮮紅色外套返學
老師冇捉佢架?

睇土狼頭髮顏色就知間學校質素幾低

角牙 角牙

系

後面個黑頭風紀已經指住佢黎屌仲笑笑口當佢冇道

M到完件衫會變返白色架啦

駛5到

臨時演員都係演員

一間學校通常都有啲MK妹扮哂野架啦

但通常d mk妹特別淫賤

成日係學校拉客

法國叫親牙凜啲人都係有做援交
澀X凜
星X凜
遠X凜
之類

再屈我喵喵怪係雞就同你唔客氣

姬